一人一個美妝/襯衫youtuber

Sorry冇貨，求推介

ig得唔得

得！

YouTube: bestdressed

呢個拍好多fashion 片，個人覺得佢 lookbook入面襯啲衫幾靚